<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<horoscope>
<sign>
	<sign-name>PISCIS</sign-name>
	<sign-message>
	Frontal y sincero, siempre dijiste lo que quisiste, pero hoy será mejor callar algunos comentarios para no terminar peleándote.
	Amor: Tu relación de pareja está basada en la confianza y el romanticismo. Dos características que los demás les envidian.
	Riqueza: No dejes para mañana lo que puedes hacer hoy. El tren de las oportunidades pasa sólo una vez, no dejes que se vaya.
	Bienestar: Practicar algún deporte te ayudará a descargar energías y a salir del sedentarismo en el que vives. Tu mente te lo agradecerá.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>ARIES</sign-name>
	<sign-message>
	Hoy en un buen día para terminar todos los trabajos atrasados. Y también para cancelar esos pagos que tienes pendientes.
	Amor: Tu pareja siente que la relación está estancada. Organiza un viaje romántico y demuéstrale lo equivocada que está.
	Riqueza: Creas o no, alguien muy cercano está jugándote sucio. Descubre quién es y actúa rápido sin importar las consecuencias.
	Bienestar: Deja de ponerte mal por cada comentario que escuches, así terminarás deprimido. La gente es envidiosa y habla de más, no hagas caso.
</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>TAURO</sign-name>
	<sign-message>
	Los nervios propios de cualquier cambio brusco se disiparán en el día de hoy, ya que un excelente comentario llegará hasta ti.
	Amor: Lo que te moleste de tu pareja no debes dejarlo pasar. Habla de manera sincera y exprésale tus sentimientos más íntimos.
	Riqueza: No hagas que tu familia te vea como un permanente proveedor de dinero. Fija límites o siempre acudirán a ti.
	Bienestar: Eres carismático, inteligente y muy trabajador, pero la gente tiene una imagen errónea de ti. Demuéstrate tal cual eres.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>GÉMINIS</sign-name>
	<sign-message>
	Es momento de que dejes de poner excusas para no terminar esos trabajos atrasados. Ponte al día con lo que debes o no cobrarás.
	Amor: Tu familia no quiere a tu pareja, creen que ella no te merece. Pero tú la elegiste, así que defiéndela de cualquier ataque.
	Riqueza: Las ofertas son varias pero sólo una es confiable. Analízalas bien y esta vez decide de manera instintiva más que racional.
	Bienestar: Recuerda que lo que queda dentro se pudre, así que no temas en exteriorizar todo lo que sientes en tu corazón. Exprésate.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>CÁNCER</sign-name>
	<sign-message>
	Tienes la vida que soñaste y estás en paz contigo mismo, pero hoy llegará una noticia poco agradable que te cambiará el humor.
	Amor: La idea de una noche romántica es una buena alternativa para reconquistar a tu pareja. Ella sabrá perdonar tus errores.
	Riqueza: Lee bien antes de firmar un contrato y asesórate con personas confiables. Hay algunas cláusulas que te perjudicarán.
	Bienestar: En el pasado no está la solución a tus problemas. Si quieres que te vaya bien en todos los aspectos de la vida, enfócate hacia el futuro.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>LEO</sign-name>
	<sign-message>
	Deja atrás las disputas por dinero y dale prioridad a los afectos. Son los únicos que están siempre en los malos momentos.
	Amor: No permitas que las vicisitudes de la convivencia desgasten terminalmente la pareja. Busca en tu interior la tolerancia.
	Riqueza: Renueva tus conocimientos para no detener tu crecimiento profesional. Prepárate, el trabajo está muy competitivo.
	Bienestar: Encontrarás la solución a las constantes riñas domésticas en el cambio de las rutinas que se han adueñado de la pareja con el tiempo.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>VIRGO</sign-name>
	<sign-message>
	Ciertas personas malintencionadas buscarán hacerte cometer equivocaciones durante la jornada de hoy: Mucho cuidado.
	Amor: Corazones se rompen a cada momento en el mundo. Encontrarás la manera de superar este desamor pasajero, solo date tiempo.
	Riqueza: Deberás considerar la posibilidad de cambiar tu ritmo laboral inmediatamente, antes de comprometer tu salud.
	Bienestar: Recuerda que el destino no nos pone delante una tarea que no nos sea posible superar. Si buscas en ti encontrarás la fuerza que necesitas.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>LIBRA</sign-name>
	<sign-message>
	Un amigo se acercará a pedirte un consejo. Te extrañará que te haya elegido a ti, pero te alegrará poder aconsejarlo. Sé sincero.
	Amor: Tu pareja y tú no están teniendo una relación muy armónica. Lo mejor es que se replanteen si conviene seguir juntos o no.
	Riqueza: Deberás comenzar a considerar la posibilidad de cambiar de rubro laboral, puesto que ya no obtienes beneficios de éste.
	Bienestar: No te permitas caer ante los intentos desesperados de tu pareja de remediar ciertos errores a través de objetos materiales. Hazte valer debidamente.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>ESCORPIO</sign-name>
	<sign-message>
	A mal tiempo buena cara. El día se presenta complicado, pero si te pones de mal humor por todo lo que suceda, será aún peor.
	Amor: Trata de que tus celos no entorpezcan el buen momento que atraviesa la pareja. No tienes de qué preocuparte, disfruta del amor.
	Riqueza: Los problemas laborales te acosan y, por si fuera poco, la familia te reclama. Trata de encontrar un equilibrio urgentemente.
	Bienestar: No puedes vivir presa del fantasma del pasado durante tuda tu vida. Busca hacer un esfuerzo conciente para superar tus experiencias pasadas.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>SAGITARIO</sign-name>
	<sign-message>
	Si aprendes a ver más allá de las apariencias, descubrirás que hay personas que tienen intenciones viles. Aléjate de ellos.
	Amor: No busques el amor en cada lugar que pisas. A la persona que robará tu corazón la hallarás en el lugar menos indicado.
	Riqueza: Surgen posibilidades de viajes laborales. No las dejes pasar porque serán la puerta a un nuevo trabajo.
	Bienestar: Si estás organizando una reunión con amigos, que sea en tu casa. Te sientes a gusto en tu hogar y te agradará que vayan a visitarte.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>CAPRICORNIO</sign-name>
	<sign-message>
	Si ves que las cosas no marchan como esperabas, lo mejor será que cambies el rumbo. Escoge un plan B y ponlo en marcha.
	Amor: Los que están solos, es posible que hallen compañía, pero nada trascendental. Aquellos que están en pareja seguirán igual.
	Riqueza: No te sientas el dueño de la verdad. Es de humanos equivocarse, pero es de grandes hombres reconocer los propios errores.
	Bienestar: Es importante que le dediques más tiempo a tus amistades. Compartir gratos momentos con amigos le hará bien a tu alma.
	</sign-message>
</sign>
<sign>
	<sign-name>ACUARIO</sign-name>
	<sign-message>
	Haz que todo el trabajo hecho en este último tiempo rinda sus frutos. No permitas que nada ni nadie eche todo a perder.
	Amor: La vida en pareja está haciendo un buen trabajo en ti. Tu carácter está más apacible y calmo, los demás te lo harán notar.
	Riqueza: Si necesitas consejos sobre finanzas, recurre a un colega de confianza porque tu familia te hará tomar decisiones erróneas.
	Bienestar: No le exijas a tu organismo más de lo que puede dar. Reconoce tus limitaciones para el deporte y realiza actividades acordes a ti.
	</sign-message>
</sign>
</horoscope>